用長者八達通，党铁唔會賺少左！

公共交通票價優惠計劃 (不論長者兩蚊/學生)，都唔係地鐵公司自己提供嘅優惠，[b]係政府提供[/b]！

例如：坐党铁由荃灣去銅鑼灣
成人價：党铁收$15.2
長者價：$2 + $13.2 (公帑比) = 党铁收$15.2

姐係，用長者八達通唔會令党铁賺少咗！

鑒於近日多左 food panda 跳閘風險上升，加上個人不主張跳閘。所以鼓勵大家可以用以下方式抵制党铁：

1. 唔Q搭！改變自己搭車習慣！
2. 唔幫襯党铁商場！
3. 學689梁副主席數廣告，邊個喺党铁落廣告就恥與為伍！

扺制黨鐵，恥與為伍
香港人加油

黨鐵賺既唔係車費，係地產項目。

但你慳左錢可以做多更多野

推

仲有港鐵旗下的私人屋苑都係收入來源

政府比錢 咪姐係我地賺返政府錢囉

黨鐵就係政府既一部分，佢點樣都唔會蝕，既然係咁，不如我地節省開支

罷坐啦 一蚊都唔好益佢